wechat雞

冇啦啦add你係咪雞
其實點解會add到
雖然明知係雞，但係小毒毒真係想出pool
1999

食雞

女人=雞